有冇巴絲身邊已經有人中左武肺

而家雖然日日都有一堆人中
但我自己同班frd都冇識既人瀨嘢
最多都係住同一棟大廈有人中
其實多唔多巴絲有自己識既人中左？

BF同事中咗。
自己就冇。

有 佢全家都中 好返

咁你男友要隔離？

咁又冇窩。
公司啲人繼續返工。
都就1個月了。

有冇FEEL到咩後遺症？

我大廈有位老人就唔彩喇。
惹左。冇耐走埋！

無問

我有個同事3月果時中左，好彩我地公司新年開始wfh，如果唔係成個office都會中幾件

繼續翻工

佢話啲同事個個真係冇野，平時咁。